\documentclass[12pt,a4paper]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\title{Beispiel zum biblatex-Stil \glqq iest\grqq}
\usepackage[style=iest,backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{quellen-iest.bib}
\begin{document}

Heute zitieren wir nur drei Werke. Zum einen ein Nachschlagewerk von vier Autoren \autocite{Binomi2004}. Zum anderen ein Lehrbuch der Werkstoffkunde \autocite{Bargel2012}. Unsere dritte und letzte Quelle ist ein Zeitschriftenartikel \autocite{Detert1963}. Man kann auch alle Quellen gemeinsam zitieren, was hier verkürzt dargestellt wird: \autocite{Bargel2012,Binomi2004,Detert1963}.

\printbibliography

\end{document}
